(未fact check)呢位係咪俾槍傷手足？

係ge話屌你老母，佢手上拎住擬似pvc膠管，你行去人地近距離開實彈射心口？

點撚樣削尖鐵枝呀屌你老母！

還手足清白

幫幫手fact check 唔該

推咗先

係ge話俾全世界睇個細路拎d咩裝備，搞到要俾人主動行近對胸膛開槍！

P牌幫push
好多人都望到佢拎條膠管

係管類物件，一定冇削尖

點睇都係膠水喉
啲警渣話咩有人用行山杖插佢吖嘛
我屌啦插唔撚插得死呀
藍絲拎刀唔制服？

睇藍色塊嘢應該喺

見到個細路中槍前嘅相好想喊

睇左段片，backpack啡色邊位一樣

幫幫手fact check還佢公道

對樣都四

Pushhh

Sor 打錯 對樣都應該喺

我屌你老母真係同一個！邊撚到鐵枝我屌你老母謝振中！

謝振中你個死仆街！含血噴人！

屌你老母！一定要還佢清白
拎枝咁ge野俾人話削尖鐵枝屌你老母

推俾聽日起身d 人睇

好撚嚴重
咁撚樣ge裝備拎枝咁ge人俾真槍射？

係
已經有人推咗上twitter

對唔住呀手足，我唔會畀你粒子彈白食

聽日死出黎狡辯啦謝振中！

傷心到訓唔著自推

推上國際！

記住依一刻嘅你有幾嬲

推
拎膠管都開真槍
幼撚過警棍啊

行去主動對個咁ge細路開槍？
屌你老母拎浮板膠管同我講生命受威脅？

呢個要推

謝振中 肛永長 李桂華 你三個冚家剷個制裁名單唔會少左你地全家！一世留係大灣區啦！

屌你老母成班鄉黑福建佬拎撚晒刀又唔見你開槍

重要，要推

咁撚中意扭曲事實，含血噴人！公然造假！合理化同鼓吹你地班手畜犯反人類罪同戰爭罪！屌你老母，唔好以為出黎講大話就冇事！

夠薑一世唔撚出黎回應！
變撚到削尖！點解衝埋去主動射！

還手足清白！

記者唔開跟進

外國記者Richard都講左

正視聽啊屌

推幫

屌佢班仆街狗官！！
好傷心呀

仆街死黑警

612 721 831 新屋嶺 強姦 101槍殺人

醒左再推

小心fact check, 曾義士可能之後轉左武器

未fc 唔好比位黑警入